其實你地咁樣破壞地鐵站叫外國點撐你

勇武又唔係勇武,淨係夠膽對住D死物發洩
真正勇武就直接對狗,對高官,寧願你地潛行暗殺伏擊
而唔係求鳩其打爛D野然後圍內歡呼拍手
今日班狗擺明放你地站內破壞,等新聞影到你地既醜態,增加輿論同更有理由使用暴力鎮壓
唔係話想割席,但真認真反省呢排既行動係咪正確

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

一到半夜五毛又出黎搵食

一起舉傘 一起的撐

請善用不推文回覆

核彈都唔撚會割啊屌你老母

又五毛
比d point駁下我得唔得
大家討論下 成個運動先會更好

話左唔係割 但你地係咪要諗下方向係咪錯左呀？

我覺得無問題

中秋都要黎啦 點解仲會有人問7月份已經講到口臭嘅問題嘅
show blocked user算了

五毛中秋前好出多幾個POST
唔係月餅都無錢買

有咩好討論
你咁講同叫人唔好畫好狗屋立會幅牆有咩分別
死物黎架咁你又去畫
黨鐵得罪港人咪打，有咩問題

唔割 但可唔可以諗第二樣野做
同埋求下你地be water 次次見到手足俾人打好撚心痛

負皮 block 上一頁

鼓吹或教唆殺人？
安己不

泛民區選打手

會唔會係你問題啊? 黃陣營無人覺得有問題喎

又沉睡左幾多日？

咁你講
你做過啲乜？淨係坐係冷氣房屌班唔要前途都要幫香港發聲嘅勇武？
點解要破壞地鐵站？你問下黨鐵肯交cctv未囉
你估人地唔想做和理非咩？

你老母個西係死物，你老豆又成日搵佢嚟發洩，仲生撚咗隻on9出嚟，你叫我地點撐你？

人地攞石頭揼你 你攞返果粒石頭揼返佢 問題係邊個度？

直接完全封鎖啦 不用討論

[國際文宣] 我要聽朝成個 FB TWITTER 都見到呢條片！！

你咁同講同部份人屌手足唔好圍狗屋有咩分別
係市民比政府逼到咁衍生出黎既野
唔係想係破壞後得到啲咩 搞清楚因果先
搞成咁港鐵佔極大部分責任
你確定自己夠reason屌手足？

美國當年要求自主，脫離英國打壓，不惜連仗都打埋，而法國當時既援助連海軍都派埋過去

另外，係 大人 商家或者 國與國之間
援助與否，講求既係利益，
而唔係一句多謝。

額外講多兩句，係我想同你班廢物割席，
既唔識做文宣，亦唔敢去勇武，
勇武又要打亦要寫，抖下得唔得